有冇人分享下外國既經典fiction

Animal farm 呀to kill a mocking bird ，of man and mice 呢啲仲有冇其他？

推想睇書

先前睇咗The Death of a Salesman

多謝巴打推薦 搵日打書釘睇下

鐘意Animal farm既可以睇埋Brave New World
The man in the high castle 都好好睇

1984？

Do android ever dreams of elector sheep
果陣出呢本書幾乎無書局肯出，覺得唔好賣
因為本書思想太前衛，當時大家對機械人認知係只有絕對好同絕對壞，呢本書挑戰嘅係如果機械人都有感情，都會流眼淚咁會點
故事背景係機械人原本都係服務人，但唔係好似智能叛變咁想殺人類，而係人類發現機械人越來越完美，越來越似人類，所以人類想排斥機械人，跟住各國政府整左個小隊去搵啲匿埋左嘅機械人並「殺」左佢地，而過程中主角一路消滅緊匿藏嘅機械人，一路同佢地對話，之後迷思到底自己係咪殺緊人

呢本書之後電影改編左，叫blade runner, 銀翼殺手， 但故事劇情有啲偏離，來緊會重製，喺今年7月（如果無記錯）上畫

其實個作者都好淒涼，想知再講

書名打錯
係
"Do android ever dreams of electric sheep"

記錯左
Do android dreams of electric sheep
自膠

唔緊要巴打 多謝提供，近排睇左攻彀都想接觸下呢啲

Big brother is watching you

其實我都幾鐘意睇fiction
Jumper都幾好睇，不過唔經典
現代少少嘅我睇緊巡者系列：
夜巡者
日巡者
暮巡者
終巡者
新巡者
終巡者（今年出，作者話係完結篇）
俄羅斯小說，講吸血鬼，變形人，法師等等，共存喺現代世界，又係講道德觀念，同時帶出俄羅斯當時社會問題，以及善同惡到底係咪完全對立不能共存，主角又係幾灰

講開又講
同一位劇作家Arthur Miller嘅The Crucible都好發人深省

lord of the flies

如果想簡單d短d可以睇下84 Charing Cross Road 係作者結集左佢響美國寫信俾呢間英國書店搵書幾過程 同書店既職員建立左友誼 本書都幾感人 加上作者份人本身幾幽默 同埋應該睇完會對睇書越黎越有興趣

經典？

Charles Dickens全部

Jane Austen全部

George Orwell